【估國家，冧山泥】400萬立方米山泥湧下 8人失蹤

瑞士東部近意大利邊境發生山泥傾瀉，8人失蹤。

………

山泥傾瀉在周三早上發生，400萬立方米的泥石從高瀉下，產生相當於黎克特制3級的衝擊力。

當地2012年曾發生山泥傾瀉，當局其後安裝預警系統，此系統在今次山泥傾瀉發揮作用，Bondo村100名居民及時疏散。

天佑Swiss

澳門抵啦